丹爺，我屌你老母呀！！！

究竟要上世做啲咩好事先可以做到今世嘅丹爺

屌佢啲女正撚到呢

屌佢 屎忽痕又可以去撚撚火箭炮

樓主好撚緊火？成日都開女post

浴火焚身

其實佢唔係唯一
香港都大把人咁玩女

條女咁正?

係好撚正

但佢哋點玩都唔夠丹爺咁張揚 又開club又搞brand